股市贏錢=勝利者 輸錢=傻鳩 聽人SH由贏變輸=?

建議政府開埋智商稅 連登仔會進貢補返今年赤字部份